[有圓] 條女著成咁算係點？

今日行街，格離條大波妹無啦啦除左件外套，得返件吊帶。算係點？

圓：

負皮我比既

哇 國王的新衣

個個都想同樓主開年？

CCCCCCCCCCCCCCC

咪出左圓囉

新年都要搵存在感

新年要人講粗口 屌您老母

祝樓豬全家過唔到新年

你係咪死左老豆精神受損？
定係你個老母日日去做雞比人屌冇教你野？
你個狗雜種出post出成咁算點？
祝你一陣就同你呀爺呀麻呀公呀婆死無全屍

有圓

乜新年都咁睇唔開 出搏屌post

你老母著到咁又算係點

都唔係hea到得個圓圈呀

樓主又真係冇錯喎
真係有圓

新正頭摟屌你都算出色

係大陸開唔到圓

直接負皮算

真係有㘣，between,屌你細妺

唉
連登仔來啦
新年快樂

請排隊

跟樓主老母

算你啦

幽默呢就。。。。。

正

屌你老母

屌

屌你老母

Between 張圖乜黎，未睇

屌你老母 女呢

負皮，上一頁

有圓都屌😭

Hahahahahaha

笑左，正評

好撚好笑呀屌係老味

估唔到新年第一q就係射落樓主老母到

屌你老母直接up圖啦
你有無上過個網先po出嚟啦

樓主老母著成咁算係點?

依條叫link
唔是圓
圓既圖都唔撚識post就收皮啦

新年流流都要打搞伯母

咁岩除左眼鏡 睇唔清標題

個圓起角唔夠圓

新年都唔撚俾自己老母抖下

原圓玄

樓主你仆硬街

幫你開年呀仆街

屌 無聊當有趣

真係有圓

你老母俾狗屌

新年第一炮就打攪伯母

新年流流
好心你啦唉
伯母 我黎啦

伯母打攪晒

有圓出圓

笑到我痴線，整評

屌你條女

真係有圓喎

真係有圓
伯母恭喜發財

好撚好笑呀

推

係公司笑左出來，屌

笑左 正皮

祝你年年有圓

樓主無錯啊 你地打丁太多盲撚咗啫

在[img]圖片網址 [/img]

[img]圖片網址 [/img]

喂冇伏喎真係有圓成班人係度屌樓主老母做乜

一打唔洗找

咪出左圖

喂真係冇伏喎

樓主仲夠膽上水

雖然我笑左出黎，但我俾左負皮

屌你老母獌狗就收撚皮啦

正評引伏是常識吧

其實幾好笑
皮已負

圓你老母

留名

不可原諒，不誠實使用電腦，一齊report 佢